RTHK播：當天的小孩童，怎麼逼迫到失控，難擋的槍砲亦要碰」

你地有沒有發現呢兩日不斷係港台聽到呢首歌？

好好聽，請去MV支持支持，已經推出咗近一個月。但好少人講呢首歌！！

MV：

歌詞
曲：KOLOR/ Eye Fung / SOHO

詞：朱琳

編曲:KOLOR / J1M3

監製:Alvin Leong / KOLOR

唱:KOLOR / Candy Lo

雙腿太重追不到太陽

等一個結束謝絕新的撲空

願望歸於朦朧絕望滋生了驚恐

逃出生天哪裡止痛

當天的小孩童怎麼逼迫到失控

難擋的槍砲亦要碰

誰同進退誰人怪罪

誰曾寫康莊景緻怎麼去

我若有淚不說羞恥畏懼

但卻害怕靈魂粉碎

來來去去何時會累

沿途走幾千公裏怎麼退

這夜進睡發夢都很顧慮

夢到盡處誰容許我撐下去

沖洗信仰悲傷太慣常

天空有怪響靜默祝禱無恙

願望歸於朦朧絕望滋生了驚恐

逃出生天哪裡止痛

當天的小孩童怎麼逼迫到失控

難擋的槍砲亦要碰

誰同進退誰人怪罪

誰曾寫康莊景緻怎麼去

我若有淚不說羞恥畏懼

但卻害怕靈魂粉碎

來來去去何時會累

沿途走幾千公裏怎麼退

這夜進睡發夢都很顧慮

夢到盡處誰容許我撐下去

以赤軀荒土角力

守得青空更清

存在生的資格哪裡會埋頭信命

誰同進退誰人怪罪

誰曾寫康莊景緻怎麼去

我若有淚不說羞恥畏懼

但卻害怕靈魂粉碎

來來去去何時會累

沿途走幾千公裏怎麼退

這夜進睡發夢都很顧慮

夢到盡處誰提醒我撐下去

一早聽咗啦Kolor喎

識貨
我呢兩日係RTHK先聽到

聽到上面槍炮個句就毛管棟了。

係黃到發光嘅band
829 開騷見

如果疫情未退，你還去嗎？

佢肯搞 我肯去